中國太極掌門瞬間被KO三次 被打成豬頭展現上乘嘴上功夫

17日在中國山東舉行了一場稱為「演武堂之十六」的比賽，其中一場是渾元形意太極掌門人69歲馬保國與一位50歲的業餘搏擊愛好者對決，沒想到比賽開始沒多久，馬保國就被擊倒3次，事後還拍影片澄清自己「1拳就可以把對方鼻子打骨折了」。

支那關我咩事